ТЕСТОВОЕ ЗАДАНИЕ для компании SPRIBE.

Задача:
Создать стартер (проект) для игры.

Технологии:
Фреймворк: ANGULAR
Библиотека для работы с Canvas API: PixiJS
Библиотека для работы с анимациями: Greensock
Исходный код игры: https://pixĳs.io/examples/#/demos-advanced/slots.js

На что обращается внимание:
Правильное подключение и настройка приложения
Архитектура и рефакторинг кода для дальнейшего масштабирования
Производительность

P.S. в примере игры, кнопка SPIN реализована в канвасе, ее нужно реализовать без
использования Canvas-a, html кнопкой button.
